Eenmaal na de slechte dieren die vervoerd had met ongelooflijke gezwoeg opgedaan tijdens de top van een helling ice mountain en vergaan onder zijn vermoeidheid, stierf, Ik bekeek de vlakte vóór mij met veel pijn en verdriet, toen plotseling mijn oog op een donkere speck op de zanderige vlakte.
